Перевод текста распространяет под лицензией Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0. Все остальные компоненты принадлежат их правообладателям.

Полный текст лицензии доступен на официальном сайте [Creative Commons](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/legalcode)

Сторонние авторы (не являющиеся [владельцем](https://gitlab.com/Darkness9724) данного репозитория) при внесении изменения в код автоматически соглашаются на передачу своего авторского права владельцу данного репозитория.